﻿
**Dinsdag 19 September 2017**
-------
Vandaag hebben we een hoorcollege gehad over prototyping, het was een interessante hoorcollege waarbij er ook demonstraties werden gehouden. De docent had met hulpmiddel veel prototypes voorbeelden laten zien. Ik heb hier weinig aantekeningen kunnen maken want het was meer uitgebreid uitleggen waardoor ik moest gaan denken.








































































 






 


